該配合你演出的我演視而不見😭😭😭

薜之謙真系好尾機

做咩係咁吹奏

g

真
樓主係g

吹撚頹牙SO而家吹撚埋牙薛

btw好唔鍾意聽呢條友唱歌
D卷舌音好撚un耳

hebe版本

如果佢早十幾年出道，周杰倫唔會紅得起

李榮浩都屌打周董

李榮浩>薛g謙

😭

Juno 屌打啦

Juno真係贏條友十條街
演員聽多幾次真係狗也不屌

Hebe😭😭

大張偉都屌打周屌啦

講真周董好垃圾

你還要我怎樣~

你突然來的短信就夠我悲傷
我沒能力遺忘 你不用提醒我
哪怕結局就這樣

唔明點解有負皮
謙仔D歌貢尾機

yoyo

越紅越踩